有冇巴打認真打算儲首期買樓?

認真討論POST
我自己岩岩出黎做野, 月入萬幾
屋企住緊層樓己經供斷, 唔洗家用
限自己每月至少儲9K
冇女友
目標係300尺單位

我

儲你一半左右一個月

諗住比幾多成首期

萬幾月入比你有首期都過唔到壓力測試

屋企會幫下，最多供20年
首期預150以上

首期儲十年？加油..

點過壓力測試呀?
定想一炮過呀?

唔洗比家用都得既

搵萬幾儲十年, 到時你人工2萬, 你心目中果個300尺單位已經600萬

唔值

你係咪獨子？

你儲得快 定樓值升得快？

點買

永無止境，追唔上
當然人各有志，加油

150萬定150k?

我覺得 真係咁好彩俾你儲完首期 都講緊係10年後嘅事 一黎樓價又升左唔少 二黎 又要攞多20年去供 呢30年嘅人生就係為左層樓 節衣縮食30年 當巴打你25歲 30年後都55啦 大半生就咁冇左 呢個世界其實好大 俾我就攞啲錢去遊歷下 食下好野 咁先叫珍惜生命 不枉此生 不過人各有志 可能你有層樓 你覺得係人生一大成就 加油

同女朋友四年加埋儲左90萬
年頭買左

呢樣真
300尺樓都要400萬
儲到兩成首期
月入要有3萬先過到壓測

你唔駛俾家用又有屋企幫
已經比好多巴絲易

呢啲case 屋企實會幫手 唔洗討論

過來人 節流永遠不及開源快 認真諗下點開水源好過

認真討論 唔係香港買